# novel

- title: 願わくばこの手に幸福を
- title_zh1: 愿你手拥幸福
- title_zh2: 愿你手握幸福
- author: ショーン田中
- illust: おちゃう
- source: http://ncode.syosetu.com/n3170ed/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91Fehvils2L.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2019-05-11T23:15:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0300

## sources

- https://ncode.syosetu.com/n5298fh/

## illusts

- メイジ

## publishers

- syosetu

## series

- name: 願わくばこの手に幸福を

## preface


```
孤兒出身的路基斯是個平凡的男人，沒有什麼特別的才幹，
跟著冒險者的師傅多年只學到凡庸的武藝跟髒活的惡巧，
唯一比常人優勝一點的大慨就只有能在暗中視物吧。

直至大災害席卷大陸，魔獸大舉進攻，多少國度就此覆滅，多少英雄冒起然後殞落。
最終教會組成救世主一行踏上反擊的旅途，路奇斯為了追隨自小愛慕的青梅竹馬阿雷耶諾也加入隊伍之中，
但凡人之才的他又如何與隊中的英傑相提並論？
他只能負責打雜守夜，聽救世主跟他愉快的後宮在帳中行樂，
路上被阿雷耶諾以外眾女各種霸凌蔑視。

即使如此，一無所有的自己也沒法放棄唯一僅存對阿雷耶諾的感情離去。
他想、如果哪天終於聽見帳中與救世主一起的是阿雷耶諾，自己就會絕望了吧。
在失意與惰性的日子中，奇妙的黑影向他伸手
“我可以給予你機會，將一切重啟，讓你把人生重來”

但是黑影並沒有給予路基斯外掛，
這世界沒有數字等級技能鑑定遊戲系統，
即使知道未來，沒有超人的實力也沒有名聲，想要掌握機會又談何容易。
練不起來的主角不會突然發現隱世潛力，單單努力早已證明是徒勞，
即使重來一次，路基斯又能成就什麼？

願わくばこの手に幸福を
這是一個沒被上天眷顧的人，
在愛恨與矛盾中爭紮，以勇氣與覺悟違逆命運，
…還有收集病嬌的故事


救世の旅に同行を続けるルーギス。
その中で彼の役割は、雑用や夜番。
女達からは疎まれ、冷たい視線を与えられる日々。

だが幼馴染のアリュエノの存在だけが、彼をパーティに繋ぎ止めていた。
例え、彼女が救世者と呼ばれる男に心奪われていたとしても。

失意と惰性の日々。
そんな中に訪れた影は告げる。

「貴様に機会を与えてやろう。全てを塗りつぶし、人生という絵画を描き直す機会を！」

＊2017/9/25　第一部完結（第一章～第三章）
　2018/4/30　第二部完結（第四章～第九章）
　2018/10/31 第三部完結（第十章～第十二章）
　現在第四部を連載中です

＊2018/9/10　TOブックス様より第一巻発売
　2019/2/9　 TOブックス様より第二巻発売

＊コンプエース様よりメイジ様執筆にてコミカライズ頂ける事となりました。
　2019/4/26発売のコンプエース様6月号より連載予定です。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- やり直し
- オリジナル戦記
- タイムリープ
- ダーク
- ハイファンタジー
- ハイファンタジー〔ファンタジー〕
- ハーレム
- ヒストリカル - やり直し
- ヒストリカル
- ファンタジー
- ラブコメ
- 冒険
- 復讐
- 残酷な描写あり
- 男主人公
- 異能力バトル
- 西洋
- 魔法
- ギャグ
- コメディー
- コメディー〔文芸〕
- スクールラブ
- パラレルワールド
- 学園
- 日常
- 現代
- 青春

# contribute

- ACG之神上
- xrayxray

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n3170ed

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n3170ed&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [小説情報](https://ncode.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n3170ed/)
- [超級病嬌大戰 【願わくばこの手に幸福を】](https://forum.gamer.com.tw/C.php?bsn=60415&snA=8477&tnum=1)
- [愿你手拥幸福吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E6%84%BF%E4%BD%A0%E6%89%8B%E6%8B%A5%E5%B9%B8%E7%A6%8F&ie=utf-8 "愿你手拥幸福")
- https://web-ace.jp/compace/contents/395/
- http://www.dm5.com/manhua-yuannishouwoxingfu/
- 


